［求指點迷津］港鐵技術員學徒vs怡和機器技術員學徒

小妹諗住搵份學徒工作，邊學野邊讀下書，
上個月in咗JEC好似好想請我，之後佢佢叫咗我去驗身，
啱啱港鐵打咗電話嚟叫我去interview
如果有得揀既話，睇埋啲員工福利，工時呀哩啲野既話
邊份工抵番啲

in怡和嗰陣佢話之前有啲女仔做做下頂唔順走咗
同埋做冷氣可能要洗水塔果啲會有動物屍體之類既野
有冇人做緊相關既野或者知啲野可以指點迷津

HD報咩？ bs? 建議in 埋狗鐵先 因為狗鐵對學徒實在太好 而且聽之前同學講 佢地係14個月糧 讀書一定係狗鐵

但啲人話怡和好似專啲專學冷氣
我依家都諗住in埋狗鐵先
想報屋宇裝備

狗鐵入去 你會有時間讀書 而且完學徒合約人工都唔錯 之前我做學徒都in 過 但唔請我 我果届 好多狗鐵仔讀到上返三大

知唔知人工大約幾多，咁希望佢請我啦

完左學徒約 無記錯都有20k 新入好似14k 我無記錯的話 因為我in都講緊係4年前

港鐵前途一定好過怡和

一定係mtr

做雞啦

做雞無書讀喎

有無睇過呀sa個套我有比你屌架

人工咁低

屌個西 幾千蚊 抵玩啦

呢度多唔多工程撚

知唔知in果陣大概in咩，同埋中定英

專心讀書拎個b先啦 咩年代呀仲學徙

屋企問題，一定要一路讀一路做野

開個工程TG group講？

學徒係最快拎

LM

港鐵有幾錢

學徙冇考試唔會拎到
呃下d傻仔炸

依家係參加學徒計劃，一唔做公司一路出錢比我讀part time high dip

Job reference 5年經驗 加 HD 可以直接B唔洗考架 呀sir

學徒就完約 加2年電力工作實際經驗 MTR 寫比你都有啦